停一停，返黎檢討好先，不割席，好無呀？

求下你唔好再屌好無？政府同黑警咁肆無忌憚就係因為佢地兩方，無論做左啲咩都唔會割席，都一定支持住對方。大家諗下呢兩個月失去既野，我地真係仲要互屌？你地真係對得住死左、被捕、受傷既義士？

不分化
不割席

不割席

大家檢討咪得囉 互咩屌姐？

望一望對方、對手，佢地真係做到不割席

唔完美 可接受

我地唔好因爲少少野就起哂哄，起度大大聲屌人，仲話咩錯咩錯咁樣

我地只有事後檢討，冇事後割蓆

唔完美咪改進囉 就係咁簡單

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

唔割，死都唔割

我地都無邊次係完美架啦

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

不指責！不割蓆！不互屌！不中計！不認輸！一齊驘！

已經屌完 接下嚟只需要推實質建議post

不完美 可接受

今日失民意？

講真我地有邊次真係完美先？次次都有手足比人拉，次次都有人受傷，今次都唔例外，唔完美咪改善囉，好撚小事咋

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

大家回一回氣，唔好比一瞬間嘅念頭推動就屌自己人，諗清楚對手，同要屌既人係邊個！！！

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

千奇唔好犯左分化罪，呢樣野只會令我地既力量減弱，完全無幫助

如果你覺得其他手足有問題，就以理講清楚，亂屌完只會雙方各自憤怒，呢樣野我都唔洗多講啦

禮貌檢討！要記住你係同緊兄弟、手足講緊野架！